有冇年輕人無家可歸？

TG:Rent1993
求下你地唔好自尋短見，我可以比地方你住嫁
我每次見到有手足比popo 拗斷手，仆頭都覺得好痛
求下你地唔好再走
記住煲底之約呀

推

我想一齊幫佢地

留個tg等人搵，我地只可以做到咁

推但係要租？

tg
diuleela

各位無家可歸年輕人，請聯絡我

租我比就得

真高ling?

push

sorry 借位
麻煩未食飯既同我入哂黎!!! 唔準有人餓住個肚!!!

《急推》 前線唔好餓死呀

功德無量

可能可能考慮下，租但大d單位，一間比幾個住。
or 酒店又得，而家酒店好平

Push

推，樓主好人一生平安
住、食 對小朋友嚟講真係好重要！

有請所有願意提供避難所既巴絲入一入

入黎我地會逐個處理